好撚嬲 LIHKG admin同我死入黎

屌你老味肯出VIP未呀 等到我就黎癲
好撚想比錢你洗呀

一千幾百尤如垃圾

當務之急都係想做好網頁版先
VIP 有消息會再同大家公佈
多謝支持

24小時

我有個小要求 長噤功能(取消回帶,留名 etc.) 彈出選單改成方便d既 好似hkg+咁彈波波出黎都ok
希望幾位大佬可以考慮下

好想無廣告版呀，成日彈出黎

想俾vip同時照睇廣告😫

App台都回